突發，黑警叫地鐵唔好停油麻地同旺角站

黑警不得善終

push

pish

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!